訂豬咀嘅問題

[member] 我係Digi-key 訂咗兩對7093同埋7502
但個account係啱啱開 其實係咪姐係成功訂到
但我係訂單狀態又搵唔到張單 咁姐係點［/member]

謝謝各位指教

唔係 冇貨

冇貨

姐係取消咗張單？

定係佢送貨就會送嚟

感謝各位巴打

推

依家係BACKORDER, 佢一有貨就會收錢+出貨, 佢會SHOW大約幾時會返貨

入 選返自己個ORDER
禁LEAD TIME, 佢會出個時間
我都係呢到訂, 佢有EMAIL比我講預計幾時出貨

我登入完之後無 但email又話收到我嘅訂單
有啲唔明

佢未Confirm你account
等一兩日，佢Confirm 你Account , 之後就會喺你account 出返張單

好的 感謝巴打

唔洗擔心，過兩日佢會再出EmAil比你

我都想問下, 去美森睇 2901 棉
佢價錢係咁.. 即係 12 美金係一對定兩對? 如果係一對堅係貴喎.
US$12.20 (US$6.10 / Each Set)

一對，因無貨炒緊

我落單果時 USD 4.01 一片 (8.02 /set) order 左 20 set, 諗諗下好似都幾貴... 結果我cancel order.